旅發局搞電競音樂節 業界炮轟欠特色：點解香港人無份！

發佈日期：2017年8月10日
上週，由旅發局舉辦的電競音樂會雖然已經完結，但餘波未了，除了招標風波外，業界的不滿亦升溫。香港電競公司MTGamer創辦人黃家正(William)指整個電競音樂會，欠缺香港元素，根本未能幫到電競產業。

【電競花生騷唔公平】登頭版駁岳少 惹火富三代鍾培生咁回應

「邀請賽當中只有一隊是香港選手，那個香港選手還要不是香港戰隊一部份，是台灣戰隊一部份。」

「我們舉辦了三百多場比賽，我們接觸過多個本地很有實力的選手，其實是存在的，但讓他們發揮實力的途徑、有一展所長的機會實在缺乏。」

「我地覺得旅發局借助電競口號，但就忽視了本地電競特色之下去舉辦這個比賽。」

撰文：鄭靖而
攝錄：李育明

政府7都唔係第1日知㗎啦
你睇佢啲sponsor都77哋
仲期待佢打救你個電競業
自己搞番多啲細比賽
搞番起電競個名同氣氛先啦
想一步登天好難喇

香港咁廢

電競就假, 搞KPOP先係真

酸撚到
人地Toyz話曬都係過氣世界第一，鍾生又咩名堂

神鬼奇兵課金第一